［有圖］Yoho Mall II Starbucks個收銀妹真係好清純好正🤤

樓主毒到隔咁遠先敢影

...

唔係點

我屌你老母....
你不如縮返你老母個西到先影啦

多謝正皮我個位會員。。。
你既支持我唔會忘記

自己正皮自己 慘

樓主老母

你張圖 做乜撚野

好清新好脫俗真係

我唔知yoho mall係點樣? 使撚你貼

btw $200有3個鐘泊車
其實幾抵屌

推到有收銀妹圖

你估我睇穿牆啊？

推